警犬個腦會唔會燒fuse?

今天200萬人遊行其中一個主題係反警察使用暴力。當每7.5個人就話警方做錯，佢地點反駁？

你係唔係計錯數

200萬人點計到7.5先一個？

更正：當每7.5個人就有2個人話警方做錯

唔會 因為就算你200萬人都話佢地有錯
佢地都唔覺得自己有錯
仲會覺得自己咁做合情合理 充滿正義